1. "Trust project";
2. Add configuration - Add new - Application;
3. Main class выбрать Solution;
4. Сборка проекта с помощью Maven.

При сборке с помощью Maven, создаётся исполняемый файл .jar в папке_проекта\target\parser-1.0-jar-with-dependencies.jar

Введенная HTML-страница будет скачана в файл .html в папку проекта или
в папку исполняемого файла .jar (в зависимости от способа запуска).